Основные возможности приложения

1. Возможность просмотра состояния системы сразу при включении приложения
2. Получение уведомлений о сработке охранной системы, вместе с изображением с камеры, во время сработки
3. Просмотр Real-time видео из дома.

Обрабатываемый сценарий:
Мы ушли из дома, поставили систему в охранный режим.
В дом проникли злоумышленники.
1. Произошла сработка датчика, отправляется сообщение с изображением с камеры, во время сработки.
2. На телефон пришло уведомление о сработавшей охранной системе.
3. По тапу на уведомление открывается картинка с изображением из дома.
    3.1 Можем посмотреть онлайн видео, как вас грабят, и вызвать полицию.
    3.2 Либо видим, что это дети/собака, отключаем систему.
    3.3 Либо это тёща, вызываем полицию.